幫手救人！手足疑似俾狗稱「黎明發起人」上門被拉

十一月開始 手足個連登ac被消失
有無人知咩事

急急急 救人

手足不是condom

香港人 同 暴徒 兩首歌都被消失 唔知關唔關事